[健身撚入] 究竟做完占打丁會唔會影響肌肉生長？

精係由蛋白質組成 肌肉又係需要蛋白質修補 咁做完占打丁會唔會補少啲肌肉 影響肌肉生長？

突如其來想丁一丁 但做完占

我就覺得做完先丁冇乜影響 射得果少少野出黎 同最多影響休息
但丁完先做就唔同講法

清水健日日射精都咁大隻
你話呢？

巴打知唔知一篤精有幾多蛋白質

又啱喎

Thx

打個J都要在諗右諗

好慘

食返咪可以補充返流失左既蛋白質囉

人哋每日啲幾撚多補品

幾多？真心想知

食番佢咪補番數囉

比人幫你就唔會

我射完 做唔到運動 會好撚虛脫咁
應該食啲咩補下

完

係囉 睇youtube有佢一日行程
食好撚多鋅丸先補到
樓主 打j付出唔止係蛋白質
仲有雄性激素 激素先係構成肌肉最重要既成份
健美咁大隻都係打類固醇藥物 當中含有既就係激素
而且打完第二日會累 影響訓練成效
不過 適量ok啦 我都係一個星期一次
日日就不了